(有圖) 邊位巴打咁夠薑 當住條女面前掃視人對腳

條女摩牙

這些機會

More

好正常
其他女胸都係咁
條女唔會咁小氣

推到比條女睇到 等條仔今晚沒得扑

這是不對的，需要更多

cyygrace

條仔都幾型

好靚女

點解留係屋企都要比我呢啲毒撚見到人地幾恩愛

more

真係靚女..

有無聖誕妹全身相

條仔肯撚定將靚女個大脾刻印係自己腦海入面,今晚同自己條女扑野個陣就可以幻想同條靚女扑緊野,實射得盡興D

Cyygrace 既減肥故事真係好勵志

ig自己睇

條女ig:
睇完佢D減肥前既相真係呆撚左, 各位肥絲加油啦,
原來有D肥妹減左肥再化下妝真係可以變女神

差咁遠嘅

條女好撚淫呀屌

女神？ 唔係掛

我想屌

ig private咗

佢肥嗰陣本身五官都ok架啦喎
呢個世界公平咩

條仔咁似流動帝國基哥嘅

讀聖文德

推到佢地分手

唔知點解直覺話我知佢好想上位

本身肥底, 之後瘦番

姐係有波

其實佢肥嘅時侯都唔係真係話好肥

條女咪釣正常樣果個

屌，基本野啦

留名

條女好正呀

正常樣知唔知邊個啊

喂隻脾幾肥wo，女友個樣ok你班仆街丫

佢身邊啲fd仲豬

正常樣單野 唔係個樓主偷佢相架咩

正到一個點

關直覺咩事，開呢d ig聖誕著到咁都擺到明啦

即係臭雞啦

你好撚仆街

丫你老母
聖誕仲得閒上連登，一定係溝唔到女嘅柒Mk

有冇條仔ig

下 無喎

所以幾時都話
肥人根本係原罪犯

我想知個位巴打條女個ig
宜家應該嘈緊分手

幾靚

屌，個男仔識得

條女咁豬
呢次我撐條仔

條女差咁遠既

當我冇講過

出現了

之前有post釣狗公咪用呢條女嘅相

嗰位被貼圖嘅巴打好慘

有圖

可能而家跪梗算盤

個ig好勵志

呢d肥妹先正
有自知之明為左自己變得更好去減肥

屌 條仔好似係我師弟

仲要18,19歲學生妹

入黎幾驚見到自己

覺得佢未減肥前正啲
肉地

條聖誕妹有上高登架 之前係高登post過佢條減肥ig

未減前個樣都唔差

減左緊係正啦

有女應該唔是巴打嚟

Gay test

LM

屌你好撚正呀

狂

有女朋友都唔識珍惜

有咩問題 我都會照望
利申:真絲

比我都掃la

係咪佢條仔幫佢影 ？

推上去 比佢條囡睇清楚佢個爲人

佢未減之前肥個樣都算正常
有D肥婆真係好撚樣衰,減左都未必得

叔叔留名

扯扯地

當年笑佢死肥婆既男同學應該後悔緊

留個靚名

條仔

識屌一定屌減肥前

其實本身都ok

冇人認得用黎釣狗公女

關個女仔咩事

Private咗

做開運動既我以前都成日食照燒雞三文治 但食得多好厭

推

推到條女睇到

臭樓主又擺

hi 巴打

信你都on9巴

嘩屌你老母狗公呀

咩事

岩岩先俾條女屌完我掃視人地對黑絲長腿 仲要著摟屌裙

肥婆變索女
就好似瘦巴變大隻佬一樣
萬中無一
唔好幻想太多

條女more

same

條女係咪之前係高登教人減肥個個？
由佢一開ig 已經覺得佢想上位

有無source

好正

幾時分

佢比人擺上黎釣skout厹咋？

上面個ig咪佢開黎教人減肥個ig

有冇多圖

Your name

有沒探子update 佢地分左手未

又係個cyy

擺明啦

釣正常樣再好耐之前係高登開post話開左個ig教減肥架 on9

外國大把呢類ig啦

不何香港人做同一樣野就變左想上位，想出名

過

On9 佢又唔係自己放自己上黎 禁就叫想上位

由佢一開始係高登POST個減肥IG已經有睇
認真講 初頭係幾好既 真係講咩野食得咩野都避
屌你老母之後睇到火都黎
你自己碌返佢個IG都見到
一開始係完全唔POST自己樣
淨係POST食物相
到中期夾雜住自己相
你話想有個對比 等減緊肥既有動力都算
屌你而家三日唔埋兩日就有佢既自拍照
毫無內容 打既野同教人減肥完全無關
我個陣就UNFOLLOW左無再睇

BTW真係想減肥既巴絲其實唔好睇佢IG啦
雖則係佢自己身上係成功左
但細心睇佢IG POST講既野其實部份都係錯既

好撚樣衰

點解上邊張合照巴打條女豬左咁多
明明樓主放個張望落好似都ok

本身無事，但你post相出黎，全世界都知條仔係女朋友看女，實分手啦

個男仔係我小學同學
不過唔熟

咪係

仲記得果陣佢喺高登開post sell 佢個減肥ig
之後d狗公就係咁話佢好靚
可能就係咁 boost up佢個自信 以為自己真係仙女下凡
所以咪成日post自拍

洗唔洗咁都post人上黎

人地琴晚無閪屌係咪你負責？

條仔好慘

笑撚死

lm

毒撚真係好恐怖 要全世界人平淡過一生
上位連想都唔比 諗都唔可以諗

樓主要俾條仔屌翻

做乜影我呀

太過份，推到佢地分手

做靚女真係慘 咁都比人酸話上位 有本事你班豬西開ig教減肥吖 屌你老母你地班豬西除左食同打卡仲識d乜呀屌你

我係𥄫女唔得呀

Agree

條女絲打黎 之前係高登開post教人減肥

講真以素人嚟講，有幾可見人會咁著到咁去尖沙咀 又唔係唔知自己近排成日比人放上連登，都叫做有人可能認得咁
咩心態心裏有數喇

留名屌你老母

着靚d都要比人辣

有無高登原link睇返

根本就係 所謂ig女神個個都好有呢種虛榮心
Set得public既都係attention seeker

發覺連登好多你呢啲道德撚

分左手未？

我嗰type
private咗唉

同好

屌有幾困難

好撚想有女

Lm

生返個

Agger

thx

原來係佢

講d野咁有想上位feel
又改5p字名

真心想分享係會喺post度分享自己點減
post內同巴絲討論
而唔係淨係貼個ig叫人like

留名等睇r減肥廣告/代言人

我記得啦 我話過佢唔好亂教人減肥方法 教錯晒
比佢無視

Push

唔好推

sor

明白

Ok

好的

條女啲減肥方法有啲係錯嘅
又唔可以完全話錯曬 但偏向節食

究竟事主同條女散左未

條女肥有d似上原亞衣

不推

同新女去到數

好明顯高兩班，唔係唔望呀？

係真唔係

唔撚係掛

經常同條女係街一齊望女，之後會討論，有時係佢叫我睇

自暴其短 短其自暴

基基你有冇好方法先？